[正式宣戰] 如果港共捉9同檢控義士，我等務必要港共政權不得安寧

大型不合作運動會繼續發生
示威衝擊會連綿不絕
你班港共官員及家屬任何錯失或走灰色地帶將會無限放大

你敢搞白色恐怖
我就同你對抗到底

佢地睇黎會真係想同我地死過